CIA女局長：緊盯中國在全球一舉一動

CIA女局長：緊盯中國在全球一舉一動

美國中央情報局（CIA）首位女性局長哈斯佩爾(Gina Haspel)發表上任後首個公開演說，指中國在全球抵銷美國的影響力，CIA正密切留意中方的一舉一動。

哈斯佩爾在母校路易斯威爾大學發表演說，指中國在非洲、拉丁美洲、太平洋島國及南亞地區展開大規模投資，削弱上述地區國家的主權，並抵銷美國的地區影響力，CIA正監察中國的全球意圖。

她解釋說，中國透過向一些貧困國家，提供一些她們永遠無力償還的貸款，令有關國家陷入債務陷阱。美國希望上述國家提高警覺，以防止主權受侵蝕。

她又表示，將為CIA特工提供更多外語培訓，以確保他們理解所到工作地區的文化。

她解釋說，中國透過向一些貧困國家，提供一些她們永遠無力償還的貸款，令有關國家陷入債務陷阱。美國希望上述國家提高警覺，以防止主權受侵蝕。

屌之前美國都係咁做啦

臭蟲

exactly

邊個國家因為美國而陷入債務陷阱？

Source?
冇既請收皮

認真，睇少d貨幣戰爭既垃圾書

其實呢本野點解之前咁紅 睇完好悶咁

Cia監視k那，k那又成最大贏家

例如？

毒撚心態，女神好留意我，今次重唔得米

之前睇『經濟殺手的告白』認識到

d 野假ga?

認真想知

英國法國德國日本

係就好
快啲債務陷阱我

幾時先郁尻班CSSA架屌你老母
而家班異見華人唔你驚畀人暗殺就係坐洗頭機

上次馬里蘭單野大可以有位取締個CSSA又唔做，食屎喇

咩大野？

殖民冇問題，係差在邊個殖
無能力管理得好，好應該被人管
某d種族/基因注定係要被人管

有個中國女仔畢業讚美國自由空氣好
畀CSSA d人圍，然後喺豬圈批鬥
呢單野唔係證明左CSSA郁手唔係支那領事館默許邊有咁大權力

佢應該係講緊「馬歇爾計劃」，
但主要分別係美國提供優質貨，中國提供劣質貨，
馬歇爾計劃都可以話係互惠互利，一帶一路直情係搵笨同埋輸出貪腐，不可同日而喻。